一齊打電話報驚!!

衝擊立法會：警員灣仔拔槍截可疑車 檢手襪保鮮紙拘4漢
詳情:
有案例了。作為好市民，我地要打999舉報售賣或持有以上物品既商店
因為我地擔心無良黑店售賣以上物品令人民進行非法行為
所以要舉報佢地
最好每打一次電話報一間，咁樣會清晰D

雖然唔知會做到咩，但一定好危險，快報警

幫啲撐警食市報警

快報警

韓國青瓦台聯署